[法律撚]合租屋租霸問題

乜撚嘢叫普通法國家
你唔講你喺邊你叫人點幫你

澳洲Sydney

重點都係想知可否單方面係租約踢走果兩個名....

合租麻煩就係呢D, 計我話就最好搵個經濟力差D既做二房東, 其餘既就先交多幾個月畀二房東
租客早走就蝕左幾個月畀二房東; 二房東想走就起碼有死約困身, 夾帶私逃就違約+詐騙

一早就應該係咁
本身都係佢哋俾我 我再交
其實我直接take 咗做二房東 的確更易做
但事已至此
想知哩個困局可以點拆落去

[/url]

有冇得解約 求解答